Switch / 3DS 二手買賣區 (22)

Switch / 3DS 二手買賣區 (22)

放 Mario Odyssey 240

另招人join family plan
$40位
有興趣Tg 傾

分身

放進擊巨人（中） 280$
收火紋無雙（中）270$
可互換 佐敦-黃大仙交收

收 莉迪&蘇瑞鍊金工房 $300

放 mario odyssey 250$

有意tg

收日版 splatoon2 $200
東鐵沙田至九龍塘或馬鐵附近

放switch火紋無雙 $300 , @TG rhotfgd

收Mario party $300
港島線交收

200卡比
冇盒
大埔至尖沙咀

放skyrim $280 或換八方

收

太鼓之達人 $250

放太鼓之達人 $300 或換 super Mario party

收日版Mario party $300
要連盒
旺角東-荃灣西/ 旺角-荃灣交收

放fifa 19 $300
荃灣線交收

收薩爾達傳說
中文版
Hkd300

放

剪紙 有盒 $150

港島/將軍澳線

放
薩爾達（中文） $300
Overcooked (1) $150

放dockey kong 250
另收mario party ~300
地鐵綠線交收
tg:Sltowin

放

Ultra Street Fighter2
140HKD

收

炸彈人
170HKD

放
Splatoon 2日文 $220

收
Mario kart $250
地鐵紅色線交收
Tg:

放 日版Splatoon 2 有盒 $190

收全新爆旋陀螺 200 （淨要game 唔要陀螺）

黃埔站交收

另放蘇瑞莉迪煉金工房 350 或換其他game

放

美版splatoon 2 連盒 $200
可換game

放Mario Odyssey $230
荃灣/西鐵線交收

放 Mario Odyssey 99%new連盒
$240

地鐵九龍沿線交收

放星之卡比 中文版 $250

有意請pm,
星期1-5 只限mtr 綠線 九龍灣到MK
星期六6,日 只限東涌 -荔景 - MK

放 古惑狼 hk$200
有意tg

收fifa 19
Mario party
Zelda
旺角交收

放switch +mario車 +破解左的3ds

放fifa19 fifa18

賣 炸彈人

放星之卡比250
mario odyssey 250
Tg: LihkNeymar11

放switch主機(行貨 上年9月買 新淨冇乜點玩 連玻璃貼&套)
+pro掣
+太鼓 (鼓&game)
+mon hun xx
+mario kart
+nba 2k18
+薩爾達
+splatoon
全要$3500
西鐵線交收

放 無雙3 及 FIFA19

收Mario Party-$300

放
星之卡比 $230（可換mario odyssey)
新月之花嫁 $190
Splatoon2 日版 $210
Bayonetta 2 冇code $200
2K18 $100
西鐵綫交收
天水圍西鐵站交收平10蚊

放
新月花嫁 $180
日版splatoon $210
生化危機啟示錄1 $100

有意PM

放Mario Odyssey $240 港島線，觀塘線約交收，可交換Splatoon 2 美版

放Pokemon tournament DX
新淨冇乜玩過 齊盒卡 $250

放
Snack world 連特典劍 150
薩爾達無雙 230

東鐵線交收

有意加tg

放異度神劍2 $350
上粉嶺-大埔

放
mario odyssey 230$
可換
星之卡比

瑪利奧 網球 $270
東涌線/紅線

放mario Odyssey $230
或者換其他game
按價補錢

放splatoon日版$200 gear club$200

放switch overcooked 2 $220
觀塘線/tko線

放dark souls 200
龍珠xenoverse2 240
魔女240
即日最好 西鐵綫方便
Tg

收
FIFA 19 250
2K19 250
Mario Party 300

放 xenoblade 2 hk$360 snack world hk$180

Tg:

推

放
Splatoon 2 日版 210
東涌 荃灣線 可-10

放switch機

Pm 開價

放 Mario Cart 270

交收時間地點互就
九龍塘/太子最好

放 八方旅人
西鐵線交收

收任何顏色joycon
要齊手帶同可以鎖實主機
$350

放
Mario+Rabbids $200
Mario Odyssey $230
有盒

賣bomberman 180

放薩爾達傳說
有盒
可換mario party

放無雙大蛇3 日版 $360

收
mario odyssey
古惑狼
Zelda
要有盒

收Mario Party 260$ 港島線交收

收 Mario kart $250
西鐵線/地鐵紅色線交收
Tg:

放mario and rabbit 240
放biohazard 1 100

收
FIFA 19 250
Mario Party 300

收mario kart $260
荃灣線/觀塘線交收

TG:

收
Mario party (中文)
$320

第一城交易

放
薩爾達傳說 300
日版漆彈 200

天水圍為佳 其他地點另議

放just dance 2018 unlimited 已用 $200

放
新月之花嫁 $180
日版splatoon $200
生化危機啟示錄1 $100
全收$450

有意PM

放
Fifa 18 $200
Fifa 19 $300(有盒)
太鼓之達人 $280
火紋無雙 $300

TG:

放 Switch 普通紅藍手掣主機 (上年十月行貨購買，主機新淨有保護貼，有單有盒全齊)

連 Mario Odyssey 主題保護套(紅色,入面可裝Game卡)

連Game:
Mario Odyssey
MHXX
Fifa 18
Fifa 19
太鼓之達人
薩爾達傳說
火紋無雙

全包放 $3800, 有意TG:

放 龍珠：異戰2 $250
有盒 開封玩過一次only

放
Octopath Traveler $300
將軍澳線

收

大富翁 $140
魔女旅團 $250

收

星之卡比

收日版Mario party $300
屯元天交收

放 龍珠xenoverse 2 $220

tg:

放 龍珠xenoverse 2 $220
或換 德軍總部 / mario party

tg:

放美版洛克人11
$160

tg:

放異度神劍2 $350 薩爾達無雙$250

收

太鼓之達人 $260

瑪利奧 網球Aces $250
東涌線/紅線

放薩爾達傳說 中文 $300

或我加錢換ps4 rdr2

收太鼓260
寶琳交收

放海賊無雙3 $230

放
Splatoon 2日版 $200

收 switch 龍珠z

收海賊無雙3 $200

收火紋無雙$300
大蛇無雙3 $400
Mario Odyssey$250

收星之卡比 中文$250

放
星之卡比 280
超音鼠 200
mhxx 260
全要 700
西鐵綫

Check tg

收
FIFA 19 250

放 zelda botw日版有盒 $310
東鐵線交收

放mhxx $220
馬鐵/東鐵

[quote][quote]放Pokemon tournament DX
新淨冇乜玩過 齊盒卡 $230

放無雙3 連code $400

點解冇人放火影既，想收隻中文版玩

放
星之卡比 250
Mario odyssey 230
Mario kart 280
觀塘線

因為好好玩 同埋勁撚長
我之前都收左好耐先收到

放mhxx 190

放 太鼓 $300

將軍澳線 / 港島線 / PM 傾交收地方

放Mario Odyssey $240, MHXX $ 180, 薩爾達無雙 $200, splatoon 2 (ENG) $220,

荃灣綫

放大蛇3 $380

有意tg:

放龍珠：異戰2 $200
有盒

放

Splatoon 2 日 有盒 200

另收手制 （一對/左邊）

東涌/荃灣線為佳

收 孖車$250 overcook2$200

收 champion jockey special $300

放
Ultra Street Fighter2 140HKD
overcooked 1 120

收
overcooked 2 180
炸彈人 200HKD

放 nba 2k19 $200

港島綫

放薩爾達 300

可加錢換異度神劍2

屯門荃灣

放

日版星之卡比 250

日版Mario Odyssey 250

mtr 柴藍紅綠線交收

放近乎全新Switch連薩爾達有盒（中）上禮拜買入
淨喺開過嚟玩咗陣薩爾達就封盒冇郁過

希望放到2000-2100
冇單整唔見咗，唔知機身code check唔check到保嗰啲？

收
ARMS 日版 $200
奧德賽 $220
星之卡比 $200
Mario Kart8 $220
太鼓之達人 $220
進擊的巨人2 $260
異度神劍2 日版 $320
三國志13 $400

其他game都可報價
東涌站至觀塘站沿線交收

放
日版 splatoon2 $200
MHXX $150
FIFA18 $100
西鐵綫交收

放snack world 連一把劍仔
報價比我聽你想幾錢

放大蛇3 $380
有意tg :

收太鼓250

屯門交收

放 overcook 1 ，Fifa 18，生化危機1（無code)
三隻要哂$450，亦可單隻賣，有意

放Switch（紅藍色）上禮拜買入，單要再摷摷唔知有冇keep 屋企人冇興趣自己又冇時間玩所以放
齊盒齊件，同全新一樣玩過一次就封咗盒

連薩爾達一隻，跟機買入（$1950）
Telegram:

收
Just Dance
Splatoon 1/2
Mario Party
Overcooked
求合理價錢

放switch (紅藍機）上年7月買有單,有盒,有齊配件,連game (有盒)fifa18 fifa19 mario tennis mario kart8 arms splatoon2 數位版overcook 2 ($3200)

放遊戲：
WWE2k18，異度神劍2(日版)，mhxx。

帶價PM:

放switch海賊無雙3 $200

放大蛇無雙3 $380
大圍/九龍灣交收

補tg

放遊戲：
WWE2k18 $150
異度神劍2(日版) $320
mhxx $160

有意：

收Mario party $300 港島交收

收 Diablo 3 320$

放全新Nintendo Labo Toy-Con 02: Robot Kit 200

可貼100換diablo或補錢換其他遊戲

綠線 交收

收 mario tennis, Pokken Tournament Dx

炸彈人 tg左你

放 Mario odyssey $270 Mario tennis $270
全收$510
葵青線交收

另收炸彈人

收SUPER MARIO ODYSSEY 中文

收super mario odyssey 中文

星之卡比 中文

薩爾達 中文

xenoblade 2中文

放MHXX $150

推，可議

放
星之卡比 $200
新月之花嫁 $160
Splatoon2 日版 $200
Bayonetta 2 冇code $180
2K18 $80
天水圍西鐵站交收

放 Pokken Tournament Dx 連特典書 $240

放mario kart $280

放薩爾達300

屯門or荃灣

放 mario odyssey 日版 270
星之卡比 日版 200
日版有中字 將軍澳線mtr交易

收薩爾達 中文

xenoblade 2中文

放
mario kart $250
ultra street fighter 2 $100

放
太鼓 有初回特典code $280

TG:

收
莉迪&蘇瑞的鍊金工房 $300
綠線/紫線

放異度神劍2 $360
可換無雙蛇魔3中文
黃大仙，觀塘交收

巴打火紋放左未

Tg了

日版八方旅人 $340

大埔 / 鰂魚涌

放大蛇無雙3 350$ 大圍 沙田

放 戰場女武神4 中文版

$320 綠線交收

放fifa2019 $280

收 mario party $300

收八方旅人 250

收
ARMS 日版 $200
奧德賽 $200
星之卡比 $200
Mario Kart8 $220
太鼓之達人 $220
進擊的巨人2 $260
異度神劍2 日版 $320
三國志13 $400

其他game都可報價
東涌站至觀塘站沿線交收

放 mario odyssey 日版 全新未拆包裝
$280
Telegram: lihkgworld

放薩爾達300

可加20換異度神劍2

屯門or荃灣

放
星之卡比 冇盒 $220

放
日版Octopath Traveler $280
日版 Snack World $150

夾 Switch Family Plan $50 / 一位
有效期為期 1年內

(測試)

放
Mhxx
有盒 新淨
160

夾 Switch Family Plan $40 / 一位
有效期為一年 (暫定集齊8位後先開始)
注: family plan 會在美國 server 購買，但這與遊戲對戰server 或 參與者account region 完全無關，詳細可參閱reddit post。

放 Mario odyssey $230

夾 switch family plan (End date: 10-Nov-2018)
$35/ppl 尚餘4個位

tg:
留email

easy pay 過數

放
Mario odyssey 日版 $230
Splatoon 2 歐版 $220
觀塘線

放
八方旅人$280
異度神劍2 中文版 $360
TG:

放
Donkey Kong $260
奇諾比奧隊長 $260
Skyrim 5 $300
全部有盒
收
太鼓之達人 $240

收 Mario Party $300

放
星之卡比 $220

收
全新手掣一set(任色）

Splatoon 2$220
深水埗及太子交收

收
1-2-Switch $130
Mario Odyssey $200
西鐵屯門至美乎

收nba 2k19

放
Donkey Kong $260
奇諾比奧隊長 $260
Skyrim 5 $300
薩爾達 $300
全部有盒

收
太鼓之達人 $240

放古惑狼 200
屯門交收

放bayonetta 2

200

時間地點互就

放異度神劍 中文 340
最快可以聽晚交收

旺角 大埔 交收

收Mario Party 320

九龍灣，彩虹，石門，第一城
交收佳

放 mario odyssey 日版 全新未拆包裝
$250
Telegram: lihkgworld

放Zelda
mario 奧德賽

一齊放500
屯門 or 荃灣區交收

Switch
放 Mario odyssey $240 星之卡比 $240
收 炸彈人 $200

西鐵沿線，屯元天優先
Tg :

日版八方旅人 $300

大埔 / 鰂魚涌

收 塞爾達有盒
$250
Prefer 港島綫

放

zelda 有盒 $300

港島/將軍澳線

收
太鼓之達人 $240
Mario Kart $250

放
星之卡比 240
奇諾利奧隊長 $250
地底探險 $230

可換 overcooked2

綠色線交收

放 splatoon2 日版 有盒 $210
放 Mhxx 有盒 $150

放nba 2k19 $240
孖寶網球$220 大埔交可即時交收
[url]0110/[/url]

收 炸彈人 overcooked 2

收Mario Party $320

九龍灣，彩虹，土瓜灣，九龍城，石門，第一城
交收佳
有意請TG

放

星之卡比 $230
1-2 switch $200

放
星之卡比 冇盒 $200

收
fifa18 $80

收MARIO KART $270

放
mario紅色主機行貨
有盒有單齊座充火牛 $2100

孖車$270
Sp2日版 $250
小精靈拳 $250

放
Mario odyssey
Mhxx

放
Payday 2 $180
Arms $240
NBA2k18 $100
東鐵沿線交收

放
Donkey Kong $260
奇諾比奧隊長 $260
Skyrim 5 $300
薩爾達 $300
全部有盒

收
太鼓之達人 $260

皮卡丘機

1580

好新淨

太子交收

收nba 2k19 $220

東鐵紅磡到大圍/馬鐵線交收

收卡比+ overcooked 2

放poke拳同splatoon 2 兩隻加埋$400

放skyrim $280

放 全新 poketmon 貝版 + ball

tg:

放 日文版寵物小精靈let’s go 伊貝
紅色地鐵線交收

放
奇諾比奧隊長 $ 250
火紋無雙 $ 300
Snackworld $230
全部有盒無code

放
全新日版伊貝+波 $740
灣仔地鐵站交收

放大蛇3

$350

北角/大埔

放
mario紅色主機行貨
有盒有單齊座充火牛 $2000

孖車$250
Sp2日版 $230
小精靈拳 $230
三隻$700

全部少玩

放mario and rabbit 220
放biohazard 1 100

賣精靈寶可夢 let’s go 比卡超版 350

可即日交收 葵荃青

放
Switch FIFA 19 $280

中環站 尖沙咀站

TG:

放 zelda 310
arms 250 大埔 /旺角交收

放
Donkey Kong $250
奇諾比奧隊長 $250
Skyrim 5 $300
薩爾達 $300
全部有盒

收
太鼓之達人 $260

收mon hun 中文版

放全新 pokemon let’s go 伊貝版
旺角/太子地鐵站交收
$370
可即日交收

放
星之卡比 230
arms 230

收nba 2k19 $240

東鐵紅磡到大圍/馬鐵線交收

放
奇諾比奧隊長 $ 250
火紋無雙 $ 300
Snackworld $200有兩隻 兩隻一齊買再平20

隊長加火紋 $500

全部有盒無code
九龍灣或者大埔交收

兩隻買 可平少少

放 snack world $170

放
異神神劍 $350
觀塘，黃大仙交收

放
Donkey Kong $250
奇諾比奧隊長 $250
Skyrim 5 $300
薩爾達 $300

全部有盒

放
Arms $230
馬網 $270
Bayonetta 2 $200 (歐版 NO 1 code)

放 Splatoon 2主機
齊件有盒, 冇保養
新淨少玩, 連黑色保護套 $2000

Mario Kart 8 Deluxe 250
Super Mario Odyssey 260
Super Bomberman R 210

可議

放
炸彈人 $200
NBA 2K18 $120

放

Pokemon Let’s Go 比卡超 連 Ball Set $650

放mario tennis 290

收
pokemon let's go 370

Octopath Traveler 八方旅人$300
Snack World(有劍) $200

大埔交收優先 其他地點另議

收 dark souls
Fifa 19

放Zelda有盒 $300

可換八方旅人

紅色線交收

收Mario party

放 Mhxx 有盒 $150

收mario kart 240

賣

Octopath Traveler 八方旅人$280
Snack World(有劍) $180

大埔交收優先 其他地點另議

放
Mario kart deluxe $250
Super Mario odyssey $250

可加錢換 八方旅人/Pokémon let go

Sell
Fifa 19 $300
Go vacation $250
Dragon cafe $250
Fifa 18 $100

Tko area

Tg: @kanps4

收overcooked 2 $200

放
無雙大蛇3 $350

港島線

放
主機行貨
有盒有單齊座充火牛 $1900

觀堂線交收優先
Tg

放
星之卡比 230
arms 230

兩隻要可平

放Zelda 日版 280

觀塘線都可以

放太鼓 290

放：
異度神劍 $350
Snack world $250
Mario tennis $350

可議

收或換：
Arms
Pokemon Let’s Go
Mario Party

收 lets go 伊貝$300
太鼓$250

西鐵線優先
另美孚至旺角紅線

放
星之卡比 230
奇諾利奧隊長 $240
地底探險 $220

可換 overcook2

綠色線交收

放Splatoon 2 $250

Tg:

收 lets go 伊貝$300

收let’s go 版本不限320 西鐵線交收
另放漆彈日版200

放LETS GO 比卡超 350
港島線交收

Ching320聽日交收

收Pokemon let’s go 320版本不限
放日版漆彈200
西鐵綫交收

放1 2switch (無盒）150

Arms 220

Mario Odyssey 250

放Zelda 300
Splatoon 2 日版 200
大埔至東鐵線交收

放 mario+rabbids kingdom battle 中英合版 有盒 $220

可換 奇諾比奧隊長

收
lets go 伊貝$280
太鼓$250
古惑狼$180

西鐵線優先
另美孚至油麻地紅線

放薩爾達300

可加錢換異度神劍2

賣
Mario Odessy $230

西鐵 東鐵

放 mario tennis
$260

收switch主機

放太鼓 $280

收Pokemon Let's Go比卡超版$330

放 Overcooked 2 $250
未拆包裝

收
lets go 伊貝$280
太鼓$250
古惑狼$180

屯天元
西鐵線優先
另美孚至油麻地紅線

收
Pokémon lets go $330
Mario party 300

地鐵 上環到觀塘沿線交收

放
奇諾比奧隊長 $ 200
火紋無雙 $ 250
Snackworld $160有兩隻 兩隻一齊買300

隊長加火紋 $420

全部有盒無code
九龍灣或者大埔交收

收
1-2-Switch $160
Mario Odyssey $220
西鐵屯門至美乎

收
Zelda BOTW $300
港島線交收

放 Switch Fifa 19 $280(有盒), 太鼓之達人$ 270, Fifa 18 $200, (無標明就無盒，自己帶機試玩)

大圍至旺角站優先

Push

收
Mario odyssey
太鼓
星之卡比
Tg: Sloth999

Pokemon 比卡超set (波+game+特別版機）
3000

放 Switch精靈寶可夢 (比卡超 /伊貝）Set (機+波+Game)
$3000 港島線 荃灣線晚上交收

收pkm 比卡超 330 異度神劍2 300 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團 唔知價

收異度神劍2 300

荃灣or屯門

放 Switch精靈寶可夢 (比卡超 /伊貝）Set (機+波+Game) 行貨 有單有保 $3000 送伊貝卡套
港島線 荃灣線 晚上交收

放
Arms $230
馬網 $270
Bayonetta 2 $200 (歐版 NO 1 code)

深水埗 or石硤尾 交收

放
Donkey Kong $260
奇諾比奧隊長 $240
Skyrim 5 $300
薩爾達 $300

收Pokemon lets go 比卡超 $300

全部有盒 可加錢換Pkm

收
Zelda BOTW $300
北角～柴灣交收

放
Donkey Kong $260
奇諾比奧隊長 $240
Skyrim 5 $300
薩爾達 $300

收Pokemon lets go 比卡超 $300

全部有盒 可加錢換Pokemon

放 (全部無盒，面交自己帶機試玩)
薩爾達傳說 $280
太鼓之達人 $270
Mario Odyssey $230
火紋 $ 260
FiFA 18 $150

只限沙田至旺角站交收

放skyrim $280 或換八方 加錢換比卡超伊貝

漆彈$200

收pokemon let's go 任何版本$320
紅磡 港島線 荃灣線交收

放 mario+rabbids kingdom battle 中英合版 $220

可換 奇諾比奧隊長

有盒

Pkm game+波
日
比卡超/伊貝
720/1
全新

收八方旅人 280$

收pokemon lets go $320

放全新Super Mario party $320
調景嶺至灣仔站交收

放
孖寶賽車 未拆包裝 $280
漆彈日版 $180

收Pokemon 精靈球 $250 (無夢夢都可以）

放孖車270 mario tennis 270 火影三部曲 300

收Pokemon lets go （日版) $330 可以即日交收就最好 tg:jacky628

放 mario tennis
$260
寶林至九龍塘mtr

放switch 紅藍 主機 有保
連ac 兩隻download game
mh & overcook
卡盒game
mario kart
splatoon
pokemon let go
全套

2800
tg : ww3124

放薩爾達傳說 300 大埔/上環
@fzhaah

放
Ultra Street Fighter2 100HKD
overcooked 1 120

收
overcooked 2 200
炸彈人 180HKD

放炸彈人 200
12 switch 200
有意請留tg

放 Pokemon 比卡超版 $330

Hold左

放太鼓280

炸彈人有興趣

收
Zelda BOTW 300
港島線 太古~柴灣 交收

放星之卡比 $230
荔枝角站可平$10

放 Switch全套 機身冇花 有玻璃貼 手制小花
包street fighter, mhxx
$1800 綠線

放彩機少玩 九成新 有單有盒齊配件 17年5月買入冇保養
$1700

令有game 單售
Fifa 19 $280
Overcooked 2 $220

最新徵求：
收 Zelda BOTW 300 港島線 太古～柴灣交收
（西灣河最佳）

放splatoon 2 日版
紅色線交收
$220

Pokemon lets go $?

放
overcooked 1 120

收
overcooked 2 200
炸彈人 180HKD

放
無雙大蛇3 有盒 $320

放 (全部無盒)
薩爾達傳說 $280 (或加錢換letgo)
太鼓之達人 $270
Mario Odyssey $230
火紋 $ 250
FiFA 18 $150

只限沙田至旺角站交收

收pokemon lets go 伊布版 $330

揾人夾family plan

放 mario+rabbids kingdom battle 中英合版 $200

可換 奇諾比奧隊長

放 splatoon2 日版 有盒 $200
放 Mhxx 有盒 $150
荃灣，旺角，九龍灣地鐵站交收

放zelda 有盒 $320
旺角交收

收 薩爾達傳說 250
三國誌13 250

放 進擊的巨人2 280

或可換，價錢可再議

放太鼓 280

收let’s go 兩隻都冇所謂

收mario kart $250

放大蛇3 $340

Interested please pm

MHxx 有盒 $150

收太鼓 270

收炸彈人 180

tg?

放
Fifa 19 $270
Fifa 18 $ 80
Go vacation $250
Dragon Cafe $250

可換
太鼓
八方

tg: @kanps4

Sor no tg.. 點算

Tg: T3ger

放 日本 任天堂年費 家庭plan 3個位

放
Arms $240
NBA2k18 $100
東鐵沿線交收

用八方旅人

換

Mario Odyssey /
Mario Party /
Zeno2

放 family plan 仲有四個位

收太鼓

放
Donkey Kong $260
奇諾比奧隊長 $220
Skyrim 5 $300
薩爾達 $300

收Pokemon lets go 比卡超 $300

全部有盒 可加錢換Pokemon

放漆彈日版$220 九龍灣交收

放
Joy con Charging Grip $130
Mario Kart $330

全新行貨無單

收
overcooked $100
overcooked2 $180
pokemon lets go $300

收 mario kart

放
overcooked 1 120

收
炸彈人 180HKD

收太鼓日版 $280

收 太鼓$260

收炸彈人 Hkd 180
tg

收 薩爾達傳說 250
三國誌13 400

放 進擊的巨人2 280

或可換，價錢可再議

放蛇3連code

放 (全部無盒)
薩爾達傳說 $280 (加錢換letgo/薩爾達加fifa18兩隻換let go))
Mario Odyssey $230
火紋 $ 250
FiFA 18 $100

只限沙田至旺角站交收

放
Mario Odyssey $240
星之卡比 $220
NBA 2k18 $100

放 fifa 19 $250

放
Mario Odyssey $230
Snack World連劍仔 $240
可以我+$換Zelda:BOTW

收
Zelda: BOTW $260

將軍澳至觀塘沿線交收

放
Donkey Kong $260
奇諾比奧隊長 $220
薩爾達 $300

收Pokemon lets go 比卡超 $300

全部有盒 可加錢換Pokemon

收 角落生物:歡迎來到角落生物樂園
$250 紅藍線

放
Mario Odyssey $230
Snack World連劍仔 $240
Rockman1+2(美) $200

可以我+$換Zelda:BOTW

收
Zelda: BOTW $260

將軍澳至觀塘沿線交收

放 戰場女武神4 中交版
$300

放 mario+rabbids kingdom battle 中英文 $200

可換 奇諾比奧隊長

放
Xenoblade $350
Splatoon (日版） $200
1 2 switch $200
可換 overcook2

收
無雙大蛇 $300
Mario party $300

將軍澳沿線/附近 交收

放 特別版Switch 比卡超/伊貝 1套 2980
油尖旺交收

收 太鼓 $270

收
dark souls remastered 時間地點再傾

賣 全新行貨 寵物小精靈 Let'go 比卡超/伊貝 Switch特別版主機 $3000
另賣全新孖寶兄弟賽車 $300
Tg:Kennethkuma

放 mario tennis
$250
寶林至九龍塘mtr

放
Snackworld $160有兩隻 兩隻一齊買300

收
DIABLO $300

全部有盒無code
九龍灣或者大埔交收

放 (全部無盒)
薩爾達傳說 $280
Mario Odyssey $230
火紋 $ 250
FiFA 18 $100

全部可以加錢換Let go比卡超版

只限沙田至旺角站交收

[/quote]

夾你老母仆街含家產

夾 你老母仆街含家產

push

放
Joy con Charging Grip $120
Mario Kart $300

全新行貨無單

收
overcooked $100
overcooked2 $180
civilization 6

換或賣 多隻遊戲

我有troll and i
MHXX連中文攻略
snack world 連特典劍
海賊無雙
前進！奇諾比奧隊長
寶貝龍咖啡廳
Splatoon 2
(賣或換其他遊戲) 多除少補

想換就

找我,說說你有什麼GAME和想換什麼吧

最好屯門交收(早上可新界區交收)

想換
Let's GO 比卡超/伊貝
Diablo 3
Just dance 2018/2019
信長
mario tennis ace中日版
上古卷軸
戰埸女武神4
黑暗靈魂
煉金工房系列

等等...

全部有盒

放
Splatoon2日版 200
薩爾達傳說 300
海賊無雙 350
火影 300

要2隻或以上 有平
東鐵沿線/mtr 黃大仙/深水埗-尖沙咀 可交收
Tg:

放
太鼓 $300
Go Vacation $290
兩隻$560

收
太鼓 280

放
Xenoblade $350
Splatoon (日版） $200
1 2 switch $200
可換 overcook2

收
無雙大蛇 $300
Mario party $300

將軍澳沿線/附近 交收
[/quote]push[/quote]

收日版太鼓 $280

放
Xenoblade $330
Splatoon (日版） $200
1 2 switch $200
可換 overcook2

收
無雙大蛇 $300
Mario party $300

將軍澳沿線/附近 交收

放switch灰色主機 齊配件 芒貼個堆有曬
連 孖寶賽車 mhxx 漆彈 arms （全有盒）
加多對joy-con （灰色）
保養已過 但讀書一直少玩 可即場試機
3200 可議

收異度神劍2 $300

屯門or. 荃灣

放 薩爾達中文（連盒）300/換戰場女武神
綠線交收

放

1-2 switch 有盒 $200

放 薩爾達中文（連盒）300/換戰場女武神
綠線交收

屌 自膠

放
Just Dance 2019 $260
Snipper Clips $200

兩隻都係開左未玩過

放
Xenoblade $330
Splatoon (日版） $200
可換 overcook2

收
無雙大蛇 $300
Mario party $300

將軍澳沿線/附近 交收

收
overcooked $100
overcooked2 $180
太鼓 $280
薩爾達 $300

收Splatoon 2 日 $180

放Pokemon lets go 伊貝 $330

.

放 Mario Odyssey 250$

收星之卡比 220$

The:

收 精靈球手制 $230
TG:

今晚可平

賣splatoon $220

收Pokemon lets go $300

放
日版
Pmk e貝 全新連波 夢夢
710
可今晚油麻地

放just dance 2018 $150

放 Mario Odyssey 230 可換星之卡比或加錢換pokemon let’s go

收星之卡比

The:

放

日版switch 原裝火牛（二腳） $110

喺日本買嘅switch 但係想買翻個三腳嘅火牛 睇下有冇巴絲需要多個火牛

放mario odyssey 240
splaton 2 220 東鐵/馬鐵交收 pm

放Pokemon let go 比卡超 320

可換xenoblade 2

黃埔站交收

放八方
300
天水圍，機場，觀塘交收

放異劍2 350 薩爾達無雙280

今晚交收可平 旺角

荃灣綫交收

收Zelda 中英文版 有盒 300
天水圍或鑽石山站交收

放pokemon伊貝連精靈球 $400

Snack World(有劍) $150

大埔交收優先 其他地點另議

放
Donkey Kong $260
奇諾比奧隊長 $220

收Pokemon lets go 比卡超 $300

全部有盒 可加錢換Pokemon

放zelda $250
mhxx $100
lego city undercover $100
屯門

放
mhxx，mario odyssey 380

收
Overcook 1
Mario kart
Super mario party

Tg:

收Pokemon Let's Go比卡超版$320
連無夢夢精靈球$550

Sold

收 Pokémon let’s go 320

放
星之卡比 250
超音鼠 200
mhxx 200

西鐵綫

收Pokémon let’s go 300
東鐵線交收

放 星之卡比230$
收 dark souls 180$

收1 2 switch $200 官塘/港島線

已hold 多謝各位

收 日版POKEMON ULTRA MOON

tg:

收 二手伊貝 $300

放 (全部無盒)

薩爾達傳說 $280
Let go 比卡超 $350(有盒)
Mario Odyssey $230
火紋 $ 250
FiFA 18 $100

只限沙田至旺角站交收

放skyrim $280 或加錢換八方，Pokemon

賣switch games
漆彈 $220
八方 $250
炸彈人 $200
孖寶網球 $250
觀塘至寶琳交收

放
漆彈2日 $200
Mario Odyssey $230

收
Fifa19 $230
綠線為佳

收
pokemon let’s go 比卡超版$320
荃灣/荃灣西交收

push
帶價pm

賣炸彈人$200

放
Pokemon Let's Go 比卡超版 (日版封面) $330
限長沙灣/深水埗站交收

收mario kart

放Mario Tennis $250 連盒
荔枝角站可平$10

收 Pokemon Let‘s Go $250

想用部ps4 換 switch
連手制連game 無保養

有興趣詳細tg傾

放 灰黑 switch joy con 一對
左邊有明顯踫撞 右邊正常使用痕跡
兩隻功能都正常 連手帶
$200 不議
星期一至六天水圍 星期日天水圍至深水埗

收依貝， 比卡超 各一

收

想用部ps4 換 switch
連手制連game 無保養

有興趣詳細tg傾

放 1 2 swtich $200
大圍 灣仔 旺角 太子 交收

放Mario Kart $270 不連盒
放Mario Tennis $250 連盒
荔枝角站可平$10
兩隻要 $500
[

收精靈球$200

收
overcook1

Tg:

放 (全部無盒)
Lets go 比卡超版 $340 (有盒)
薩爾達傳說 $280
Mario Odyssey $230
火紋 $ 250
FiFA 18 $100

只限沙田至旺角站交收

收薩爾達
荃灣石籬交收佳

300

收精靈球220

放薩爾達300
九龍塘交收

放
pokemon let's go 比卡超版 320

sold

收
pokemon let’s go 依貝，比卡超版各一 $320
荃灣/荃灣西交收

放Mario Kart $260 不連盒
放Mario Tennis $240 連盒
兩隻要 $480
荔枝角站可平$10

Sell:
Lego dc villains 中文版（二手）
$240
平日：晚上5-7元屯天西鐵站交收
有意tg

放龍珠xv2 $240
or 換卡比/八方
天水圍/九龍塘交收

賣3隻game

薩爾達傳說 中文 $300
炸彈人 中文 $200
漆彈 日版 $220

觀塘沿線交收
Tg:

收 Pokemon let's go 比卡超300

馬鐵線/沙田交收

放 (全部有盒)

Mario Odyssey $230
Mario kart $240
星之卡比 $230

只限上水至沙田站交收

收 [日版] Pokemon Ultra Sun / Moon
$150
意tg
tg:

thanks, 已收

賣
日版 Pokemon Let‘s Go比卡超版$320

tg？

放 Mario Odyssey 230 可換星之卡比或加錢換pokemon let’s go

收星之卡比
收pokemon let’s go 300$

The:

賣pikichu Pokemon lets go $310
Tko area trade
Tg: kanps4

放進擊的巨人2 $280

Sell
薩爾達無雙 $250
Bayonetta 2 日版$220

TG:

放Mario Kart $220 不連盒
放Mario Tennis $230 連盒
兩隻要 $440
荔枝角站可平$10

收
皮
屌
你
老
母
閪

$200

放mario oddsey $220
（大圍站交收$200）

收 Pokémon let’s go 300

收mario party $300
Tg: p7535

放
Xenoblade $350
Splatoon (日版） $200
arms $200
可換 overcook2

收
Mario party $300

將軍澳沿線/附近 交收

收Champion Jockey Special $250

收日版 Pokemon Ultra Moon
$150

收 Pokemon let's go 比卡超310

馬鐵線/沙田交收

賣

-Snack World(有劍) $150

大埔交收優先 其他地點另議

放薩爾達無雙 $180
MHXX 日版 $120

或換 dead cells

全要減$20, 荃灣線交收

放左邊 精靈球版N2DSLL連究極之月 9成新有盒 小玩
tg:

放
Splatoon2日版 190
海賊無雙 270

收Pokemon let’s go $310 藍田

放

mario Odyssey 220
或加錢換其他game

tg:

放
真三國無雙7 $250
Mario odyssey $300

Telegram:Almanc

放
Arms $230
NBA2k18 $100
東鐵沿線交收

收
Pokemon Let's Go $300
南昌奧運交收

收
pokemon let’s go 依貝版 $320
荃灣/荃灣西交收

放

1 2 Switch $200
MHXX $150
Mario Kart $250
Mario Odyssey $250
無雙大蛇 3 $320
PKM LETS’s GO 精靈球 $280

收Go Vacation 200
Mario Party 250

地鐵沿線交收

收 薩爾達傳說 中文 $250

更新

放

1 2 Switch $200
MHXX $150
Mario Kart $250
Mario Odyssey $250
無雙大蛇 3 $320
PKM LETS’s GO 依貝 連精靈球 $600

收

薩爾達傳說日版 $280

收 Pokémon let’s go 310
荃彎線

放 mario+rabbids kingdom battle $200

可換 奇諾比奧隊長

放pokemon比卡超版換無雙蛇魔3中文

放 (全部無盒)
Lets go 比卡超版 $330 (有盒)
薩爾達傳說 $280
Mario Odyssey $230
火紋 $ 250
FiFA 18 $100

只限沙田站交收

收

overcooked
mario tennis
tg hyh237

港島線交收

誠收 Mario Party $300

土瓜灣，九龍城，九龍灣，彩虹，坪石，石門，第一城
交收佳

收 薩爾達傳說中文$200
星之卡比 中文$180

放mario odyssey 230
splaton 2 220 東鐵/馬鐵交收 pm

收Pokémon let’s go 皮卡超
$320

放無雙大蛇3中文版 340
將軍澳線觀塘線交收

收
精靈寶可夢 比卡超/伊貝 $300
奧德賽 $200
星之卡比 $200
Mario Kart8 $220
太鼓之達人 $200
進擊的巨人2 $250
異度神劍2 日版 $300
三國志13 $350
.
其他game都可報價，有興趣放既請pm
.
東涌站至觀塘站沿線交收

放
FIFA19 有code $260
觀塘線/ 港島線交收

收薩爾達傳說 280
東鐵線交收

收Pokémon let’s go 比卡超 $320
南港島線/港島線/觀塘線/將軍奧線/東鐵綫（紅磡-火炭）

放
Splatoon (日版） $200
arms $200
可換 overcook2

收
Mario party $300

將軍澳沿線/附近 交收

放
馬網 $270
Bayonetta 2 $200 (歐版 NO 1 code)

深水埗 or石硤尾 交收

放
go vacation
$230
港島綫

放
splatoon 2 日版 200
street fighter ultra 130

2隻收再平

放
NBA 2K18 $100

$?

收Go Vacation 200
Mario Party 250

地鐵沿線交收，港島為主

放進擊的巨人2 $280
將軍澳線或寶琳站交收

收 Pokémon let’s go 320
荃灣線

放
薩爾達無雙 $220
Bayonetta 2 日版$200

TG:

放 (全部無盒)
Lets go 比卡超版 (有盒$320)
薩爾達傳說 $270
Mario Odyssey $220
火紋 $ 240
FiFA 18 $100

只限沙田站交收

放
奇諾比奧隊長 $210

收Pokemon lets go 比卡超 $300

全部有盒 可加錢換Pokemon

收二手機 紅黑 灰都得

放Splatoon 歐版 $220

或換薩爾達傳說 / Mario Odyssey

Tg:

收Go Vacation 200
Mario Party 270

比卡超（港）換大蛇3

九龍交收

誠收

Xenoblade 2 Chronical
mario tennis
overcooked 2

[徵收]
無雙大蛇3中文版 $300
比卡超中文版 $300
薩爾達傳說中文版 $250

[出售]
無雙大蛇2 $200 (可補$110換無雙大蛇3)
綠色線/馬鞍山交收
謝謝

TG:

放伊貝版連精靈球 $600
放大蛇3 中文 $320
放薩爾達傳說 $280

全部有盒 港島優先
全收就$1100

放Splatoon2 歐版 $250

或換薩爾達傳說 / Mario Odyssey

Tg:

放
奇諾比奧隊長 $200
Splatoon 2 $250

收
Pokemon lets go 比卡超 $300

全部有盒 可加錢換Pokemon

夾 Switch Family Plan $40 / 一位 差2個位
未開PLAN 自己朋友加埋6個 差兩位
Prefer 用 Payme TG慢慢傾
有效期為期 1年

放Splatoon2 歐美版 $250

或換薩爾達傳說 / Mario Odyssey

放Pokemon lets go 中文版 $320

將軍澳交易

Tg:

Sell:
Lego dc villains 中文版（二手）
$200
平日：晚上5-7元屯天西鐵站交收
有意tg

放 Pokemon Let’s Go 比卡超版 $320
黃大仙/鑽石山交收

有意tg:

Sold, thanks

放pokemon 依貝版連波 有盒有單 波入面無夢夢

600

如果屯門交收可少平

收overcooked2

收
Pokemon Let‘s Go $300
屯門交收

收 just dance 2019 $200

放
奇諾比奧隊長 $200
Splatoon 2 英文版 $250

收
Pokemon lets go 比卡超 $300

全部有盒 可加錢換Pokemon

放 Mario Odyssey $230
MarioKart $280
Bomber Man $200

仲有隻Zelda $300

放Mario party 300

放
大蛇無雙3 $350
splatoon 2 $220
大圍 九龍灣交收價

收 薩爾達傳說 $300
東鐵線交收

收

Switch 底座連線
$350

Mario party
$280

放日本版 有盒
splatoon 2 $220
Zelda $300
港島至旺角交收優先

放Splatoon2 歐美版 $250

或換薩爾達傳說 / Mario Odyssey

將軍澳交易

Tg:

放
八方旅人$300
異度神劍2 中文版 $350
TG:

放日版splatoon 200
比卡超320
全部有盒
比卡超可換大蛇 西鐵線藍線交收

放pokemon 依貝版連精靈球 有盒有單
港版 精靈球有保養 內夢夢已拎左

600

如果屯門交收可賣550

收

薩爾達傳說中文版 $250

放
奇諾比奧隊長 $200
Splatoon 2 英文版 $250
Donkey Kong $250

收
Pokemon lets go 比卡超 $300

全部有盒 可加錢換Pokemon

收 太鼓達人 $230

收
Pokemon lets go 比卡超 $320，青衣交收

收Swicth Game

Mario Odyssey $210

Bomberman R $150

Overcooked 2 $150

有意tg: lovecatcatcat

收switch 主機
射程1500-1700
tg:

可小議

放

Pokemon let go 比卡超320

馬鞍山至大圍交收

放
pokemon let go 比卡超$320
可+230連精靈球（跟主機set所以無盒）
深水埗交收

tg咗你

放 日版Pokemon Let’s go Evee $330
官塘 將軍澳線

放日版splatoon 2
$200

放
八方旅人$290
異度神劍2 中文版 $330
馬里奧網球 $240
MHXX $150
奧運/南昌交收

放 日版Pokemon Let’s go Evee $320

收maro 賽車 $250

放
9成新Switch 紅藍主機 齊配件 玻璃貼 包裝盒 保護套
一隻Splatoon 2 pro手制
連 8隻games齊盒
1,2 switch
薩爾達傳說
寶可拳
孖車8
Mario Odyssey
Splatoon2 (日版）
Overcooked 2
八方旅人

東鐵綫/旺角站 交收
$3800

推 可議

放3ds 藍色+mhxx $500

收Fifa19 $230

放：
mario odyssey $230 有盒
Fifa 19 $250 有盒
RockmanX Collection $110 無盒

收pokemon lets go 比卡超 310
收薩爾達傳說中文版 $280
港島線交收

放星之卡比 $230

收
炸彈人 180
Fifa19 200
Mario party 300
Mario tennis 200
1對手制 請你出價 要睇下幾成新

放pokemon let’s go 伊貝
$320 油尖旺交收

收 New3dsLL 冇改機
最好連pokemon game
$800左右

Pish

用pokemon比卡超換無雙大蛇3中文
觀塘線交收

pish

放pokemon let go 比卡超中文
$320,深水埗

收 Pokémon let’s go 300
地點互就

推推

收Pokemon let’s go pikachu $300
MTR TKO Line

放pokemon 依貝版連精靈球 有盒有單

港版 精靈球有一年保養 無夢夢

600

如果屯門交收可賣550

放一個個精靈球球plus$200
因為跟主機set所以無單無盒所以平賣
深水埗交收

收
Mario Party $300
Mario Kart $250
Pokemon lets go 比卡超 $300
薩爾達 $280

藍田附近即時交收

tg:

放日版Pokemon Let’s Go 比卡超版$320
將軍澳線/觀塘線優先

收3DS POKEMON Ultra Moon / Sun
HKD 180, 留TG, 地鐵沿線交收

收 just dance 2019
元屯天 $200
tg; py00753

收星之卡比 220

放
港行 Let’s Go 伊貝 $300
異度神劍2 $300

粉嶺交收
TG: dingleung

收
NBA 2k19 $230 觀塘/大埔

蛇3換Pkm let’s go

放 古惑狼 $150

收
Mario Kart $240
Pokemon lets go 比卡超 $300
薩爾達 $280

藍田附近即時交收

tg:

收3ds 機戰
荃灣線交收

加唔到你TG

收Pokemon lets go pikachu/eevee $300
連波$500

收星之卡比 230

收Pokemon lets go pikachu$300
旺角交收

收overcooked2
收dark souls

收Swicth Game

Mario Odyssey $210

Bomberman R $150

Overcooked 2 $150

有意tg: lovecatcatcat
面交地點互就

放 （有盒）
Mario odyssey $220 / +80換mario party
Splatoon 2 日版 $200 / +100換mario party

西鐵線交收

tg :

3ds 機戰bx要唔要?

收
Mario kart
Overcooked 2
可無盒
有意帶價pm
岩價即收

放pokemon let’s go eevee
$300

放switch(紅藍) 齊配件 行貨有盒有單過保 所有野正常
連game : splatoon 2 ,VOEZ ,Tumbleseed, metal slug1,2,3
tg: sellswitchjerry

下面係game card
炸彈人
mario kart 8
zelda
mario odyssey
mhxx

收switch
$1700-$1800
TG :

收 夜迴與深夜迴 日/中無所謂

放
Splatoon 2 英文版 $250
Donkey Kong $250

收
Pokemon lets go 比卡超 $300

全部有盒 可加錢換Pokemon

放
Pokemon let’s go 伊貝 中文版
連精靈球
$700

收Swicth Game 有盒

Mario Odyssey $210

Bomberman R $150

Overcooked 2 $150

有意tg: lovecatcatcat
面交地點互就

放pokomon 伊貝 連 精靈球 $600 有盒

港島

放 Fighter Z 有盒 $320
可換Zelda 九龍灣交收

放
Splatoon 2 英文版 $250
Donkey Kong $250
奇諾比奧隊長 $200

收
Pokemon lets go 比卡超 $300

全部有盒 可加錢換Pokemon

放依貝版pkm 連波
有盒有單

只限屯門 530 不議價

收switch game
Mario Odyssey 220
Mario kart 8 230
星之卡比 200
將軍澳線/觀塘線

收薩爾達傳說 $280

收nba 2k19 $250 觀塘/大埔

收Mario party joy-con
最好連盒有保
有意帶價pm
西鐵線交收

放Switch 一套有盒有單，主機剛換全新 仲有3個月保

連joycon 1set , pro controller 以及一隻game splatoon2 歐版，斜面架同套

$2500

放Mario tennis ace
$250

用Pokemon Pikachu 換 Fifa19

收Fifa19 $250
放Pokemon Pikachu $300
可交換

放 伊貝連精靈球連盒 $540
薩爾達 無盒 $250
港島

放 冇夢夢精靈球200

放Mario kart $270

推 500$都殺

收spintires mudrunner $250
紅線交收

點搵你

放pkm 依貝版連波

500

屯門區

全部售完!!

放pkm 比卡超 連波 冇夢夢
400

Tg me

放 overcook 1 $150，Fifa 18 $100，全要平30。
另收Mario party，可用以上兩隻加錢換，有意pm

放pkm 伊貝 連波 有夢夢
玩到等三道館 可以唔使re
$500

你放埋部機？ 唔係點連埋個save?

放
Splatoon 2 日版 $200
Mario kart $250

收 Pokémon let’s go 300
荃灣綫/東涌綫

屌爽呀！ 我要！ 我出$501！

收 Just Dance 2017 2018 2019 每隻130

地鐵綠色線交收

價錢 交易地點可以再傾

TG:

放pokemon let’s go 伊貝版連盒
$320 觀塘線交收

可議價

未爆機已經放game都係不了

係放機

放 mario+rabbids kingdom battle $200

放 Pokemon let’s go 比卡超 日文封面 $320
東鐵線 （粉嶺站優先）

收
Overcooked2 $220
Pokemon lets go 中文 比卡超 $300 / 伊貝 $280
薩爾達 中文 $280
Mario Kart 8 $230

放
MHXX 日文 $130

收
Overcooked2 $220
Pokemon lets go 中文 比卡超 $300 / 伊貝 $280
薩爾達 中文 $280
Mario Kart 8 $230
原裝dock +叉電線 $200

放
MHXX 日文 $130

藍田<>將軍澳 交收

收 Just Dance 2017 2018 2019 每隻180

地鐵綠色線交收

價錢 交易地點可以再傾

TG:

放Zelda日版$300
柒旦 日版$220

港島之旺角交收
全要$500

放pokemon let’s go 比卡超 日版
$320
星期一至五荃灣線和觀塘線
星期六日觀塘線

想問下日版有冇中文？

放pokemon let’s go 比卡超版 $320
西鐵綫交收

誠收

Xenoblade 2 Chronical
mario tennis
overcooked 2
mario kart 8

放
馬網 $250
Bayonetta 2 $180 (歐版 NO 1 code)

深水埗 or石硤尾 交收

放 Mario Odyssey $230

放依貝版 300
可加200連波

屯門

上水至大埔可$300 有盒 遊戲內可轉中文

收比卡超 310

收比卡超 將軍澳線 320

收

手制 （一對/左邊）
地點互就 價錢可議

放比卡超連波 $520
有意留tg

已收THX

收 Just Dance 2019 150

地鐵綠色線交收

價錢 交易地點可以再傾

TG:

放
Splatoon 2 英文版 $250
Donkey Kong $250
奇諾比奧隊長 $200

全部有盒

放
Pokemon let’s go 伊貝版 300
薩爾達無雙 230

東鐵線交收

有意加tg

放 Pokemon let’s go伊貝中文連精靈球
$550

放 pkm lets go 比卡超版320
聽日九龍塘交收

放Zelda 300
Splatoon 2 日版 200
大埔至東鐵線交收
有盒

放日版Pokemon Let’s Go 比卡超版$320
日交字封面 遊戲內可轉中文
將軍澳線/觀塘線優先

收pokemon let's go $300
將軍澳線交收

放 mariokart $250 monopoly $170 mhxx$150
只限屯元天交收

放
Splatoon 2日版 200
異度神劍2 中日 480

最好屯元天 可西鐵線

放

pkm let's go 比卡超版 300

收

overcooked 2 200
炸彈人 150
mario cart 250

tg:

放星之卡比
mario odyssey
太鼓達人
Overcook 1

有意請pm

收 進擊的巨人 / 大蛇無雙3 @TG mysimpleplace

收pkm let’s go 依貝300
平日食飯時間觀塘區
收工觀塘線

點解全部都係switch係咪無曬3DS

pkm let‘s go 比卡超版 300
屯門交收

收 zelda 荒野之息 $260

放
Monster Hunter Generations ultimate
$200

放無雙大蛇2 180

Mtr綠線交收

TG:

放
pkm let‘s go 比卡超版 300
屯門交收

收pokeball 180
荃灣線

放
俄羅斯方塊 美版 190
灣仔交收

收Pokemon 比卡超 $300
小龍咖啡廳 & 2k熱血街頭

最好今日交收

放中文版異度神劍2
350$
西鐵線交收
留tg

收little dragon cafe中文 250

放

Overcooked2 $220
即日交收

收異度神劍2 300

屯門荃灣

放pokemon 伊貝 連波 $400
有夢夢

收
Overcooked2 $200
Pokemon lets go 中文 比卡超 $300 / 伊貝 $280
薩爾達 中文 $250
原裝dock +叉電器 $200

放
MHXX 日文 $130

藍田<>將軍澳 交收

[/quote]

放

arms 230

收switch $1500

收 switch 原裝差電
$100

放

1 2 Switch $200
MHXX $150
Mario Kart $250
Mario Odyssey $250
PKM LETS’s GO 依貝 連精靈球 $500

收
星之卡比 $230
奇諾比奧隊長 $190
牧場物語 希望之光 $150

收
xenoblade 2 $320
大埔/ 東鐵線

放異度神劍2
350$
西鐵線交收

放任天堂明星大亂SWITCH版
唔啱玩 行版 CODE未用
$380不議價
LINE:Ming3107
TELEGRAM:ming3107

1日咁快玩完

有興趣

放 mario tennis $250

收
Overcooked2 $200
Pokemon lets go 中文 比卡超 $300 / 伊貝 $280
薩爾達 中文 $250
原裝dock +叉電器 $200

放
MHXX 日文 $130

藍田<>將軍澳 交收

收薩爾達 中文
$270
深水埗至旺角

放odyssey $230 港島綫

收 mario party 或用 odyssey 加錢換

收
mk8 210
Mario Odyssey 210
星之卡比 200
異劍 250
觀塘線/將軍澳線

放 Pokemonball $200
Mhxx $130

Tg:

放

Mario odyssey 250

西鐵沿線交收

收大蛇3
Fifa 19

收
卡比$220
Overcook 2 $200

放
Mario odyssey $230

藍色/紫色線交收

收switch 一部
寵物小精靈x1

師兄pm我，我放卡比

放星之卡比 $230

東鐵線or 觀塘交收

收

薩爾達傳說 270
Mario party 280
Mario Odyssey 220

放
Bayonetta 2 $180 (歐版 NO 1 code)

深水埗 or石硤尾 交收

收

真三國無雙7
200$

收

孖車 $200
Zelda $250

放日版Mario party $300

放
Go Vacation

收
Mario Party

放
Mario kart $240
你裁我剪 $150
馬鐵線交收

放
Splatoon 2 日文版 $220

全部有盒

放MHXX 日版 $150

收Dark Souls Remastered

東鐵線or 觀塘交收

收跟機彩色手制一對

放
Pokemon Let’s Go 比卡超 $320

屯元天交收

放八方旅人270
天水圍，機場，觀塘交收

放 Mario party 320

收
Overcooked2 $200
Pokemon lets go 中文 比卡超 $280/ 伊貝 $260
薩爾達 中文 $250
原裝dock +叉電器 $200

藍田<>將軍澳 交收

賣 Pokemon比卡超 340 薩爾達300

大埔 上環

放
Go Vacation 280

收
pokemon鐵拳 $200
奧德賽 $200
星之卡比 $200
Mario Kart8 $220
太鼓之達人 $200
進擊的巨人2 $250
異度神劍2 日版 $300
三國志13 $350
.
其他game都可報價，有興趣放既可pm
.
東涌站至觀塘站沿線交收

放
新岀隻賽車game
Gear.Club Unlimited 2
$300

收 3DS 川島隆太教授的5分鐘腦力魔鬼訓練
射程200內

放
SPLATOON (日) 200
壽司STRIKER (日) 150
一至五晚馬鞍山站交收
TG: Lihkg441

收大亂鬥$380

放

Donkey Kong $250

收

大亂鬥360$ 可加錢換

tg :

放pokemon go pikachu 300
港島線

tg

收Swicth Game 要有盒

Mario Odyssey $210

Bomberman R $150

星之卡比 $180

有意tg: lovecatcatcat
面交地點互就

收 Mario party $270

放 pokemon比卡超加波 有盒 $500 另外收 太古達人,overcooked2,2k19 tg

有無夢夢？

無

放overcooked2 $220
Mario Party $300
藍田/太子站

放
Splatoon 2 英文版 $240
Donkey Kong $240
奇諾比奧隊長 $200

全部有盒

收大亂鬥 $380

冇人放diablo3?

放
大蛇3，連未入特典CODE, 同埋行貨送既人形立牌(未拆)
320HKD

可換 Pokemon Let's GO 中文版

黃埔 ~ 太子 交收

另外仲有隻Zelda放
日文盒，GAME有中文
300HKD

tg我

放無雙大蛇2 150

Mtr綠線交收

TG:

放全新精靈球+夢夢
有興趣留tg

放Snack World連劍連一個角色卡 $200
放Little Dragons Cafe中文版 $250

放龍珠xv2 180

放
Mario Odyssey $280
Splatoon 2 日版 $250
Snack World $200

放 綠帽達 $270 @TG mysimpleplace

明買明賣

1001

放中文版異度神劍2
350$
西鐵線交收